【又走一個】視后田蕊妮宣佈離巢 老公杜汶澤：替TVB難過

42歲田蕊妮加入無綫12年，曾憑《巨輪》奪視后的她，今日宣佈約滿後將離開大台，阿田接受傳媒訪問表示，還有個幾月才約滿，雖然大台有找她傾續約，但阿田卻想出外面發展，強調跟大台保持良好關係。
亞視出身的阿田，在大台12年，時間比娘家亞視更久，她想挑戰新鮮感，尋找新衝擊。今次離開大台，阿田坦言需要很大勇氣，而早前有傳她被大陸網民狙擊，問到今次離開大台，是否跟政治有關？阿田說：「唔關政治事。」
雖然阿田甚少提政治，但她卻有一個「好黃」又敢言的老公杜汶澤，早前阿田罕有地在FB留言：「我依家開個記者會宣布一陣間會有一個記者會，嗰個記者會嘅內容係聽日會有一個記者會。」疑暗寸林鄭月娥「無限Loop」，引起玻璃心網民不滿，在微博狙擊阿田，更聲稱要全面封殺她。去年9月，阿田已在社交網露端倪：「《她她她的少女時代》最後一次宣傳！各位同事江湖再見！」當時已有傳阿田想跟大台提早解約。
對於老婆離開大台，杜汶澤以短訊回覆《蘋果》︰「相信她在這十二年當中，為觀眾帶來很多娛樂。只能說一句，替TVB難過。」

做youtuber？大把人睇啦

原來有12年？

即係08年已過檔？

同陳展鵬一樣？

12年係咪吹水

唔好貼果張圖

有啦 09年套宮心計有佢份
08年拍套嘢 09年播差唔多

已經貼左

直接做杜生youtube好過啦

應該係06年已經過檔
佢係tvb第一套劇係蘭花刼，06年拍嘅

肥田 今舖我撐你啊

其實柒既係男
關女乜事

少年四大名捕已經有份

第一套拍嘅好似係蘭花劫

點解大塊田可以滅甩陣亞視味
煎pan唔得

衣著問題

一見到佢地兩公婆就諗起練馬師同菲傭姐姐

之前杜生咪又係老婆拍劇養，

同杜生一齊talk show

英雄莫問出處！

撇開政治
田蕊妮戲屎又唔靚，真係唔想見到佢

其實杜生個網台揾得多唔多
好似冇晒sponsor

上一集我要做蝴蝶已經有佢把聲啦

狗男女
姦夫淫婦